日本 240萬張 Finally 連續兩年冠軍大碟。安室奈美恵 2018 年度歌手

今年 BD DVD 合共 178萬張

靠引退，同埋又係精選碟
無乜值得開心
如果日本今時今日要靠呢啲先大賣
代表日本樂壇倒退得好嚴重 曾幾何時日本啲top 10係好少/無best碟嘅

日本本土好多都揀返泡菜
可以點 唉

170多萬 音樂BD DVD 係日本最高記錄
Kpop 佔日本銷量一成都無

全球音樂消費降5成，唔係日本倒退

日本正為 Namie 開獨立博物館

安室10幾歲，20幾歲，30幾歲，40 歲都有唱片賣過百萬的紀錄，看來可以肯定是後無來者。